你個野壞左呀-龍蝦姐-重出搶紙巾,滿載而歸

又係佢
搶野王

姓黃既黃小姐準備好未

嗯嗯嗯

暫停!

佢採購能力好撚高
應該請佢採購口罩

天生我才必有用

你個野壞㗎

7婆搵佢幫手實無死

已經戴住口罩都認到

屌你用成年都得啦

佢搶海鮮要多D洗手抹手

口警都認到人啦

黑警都認到人啦

咁你都認到

真係好似食屎陳C奶

我已經分唔到係個阿姐出名到戴住都認到
定係樓主既磨擦力強到戴口罩都認到

咁求其你都認得出

好強摩擦力
帶埋口罩都認得

我第一眼都感覺係佢黎

無野逃得出我對法眼

咁都俾你認到

仲未死

一望張圖就知係佢貪小便宜既極致